建造業8500恆生派到咩number

如題

9xxxx未收到

唔知，親戚果啲話已提交，我自己仲審核中

姐係邊個會派到先？

lm

18萬 審核中